[真係慎入] 石硤尾爆頭死屍墮樓亡

真係諗清楚先拉落去
今次應該都係冇可疑
自己打爆自己個頭再跳樓

唔係話無可能先被自殺，但係的確有機會爆頭

推
好恐怖

冇血流 應該入過凍房

直接貼圖

.

淨係爆頭 倒樹蔥咁跌落街

其實對比返尋日有個人係APM跳樓呀
APM果個多血流㗎
呢個無血點都有可疑啦

七十幾歲